[有圖］有無巴打有呢條女既ig/專頁

如題

淨係知條女叫Ecaterina
應該係羅馬尼亞人黎

IG張相都TAG左啦

係wo
自膠
但條女ig 私人左
睇唔到相